估唔到而家啲人連自己用緊咩卡都唔知

話說我前幾日去中環美心旗下嘅餐廳食晚飯
隔離個圍枱諗住埋單簽卡, 咁佢就遞左張卡比個部長
部長轉頭番來比張單佢簽, 簽卡個女人睇一睇張單就鬧個部長"點解無折?"
個部長細細聲同佢講"呢張唔係AE白金卡所以係無折㗎"
我就伸個頭睇下佢用咩卡簽啦, 原來係AE CX個張信用卡
個女人就發癲咁款同佢個圍枱嘅人呻, "乜呢張唔係白金卡咩, 呢家啲人都唔知點做野"
個圍枱啲人個個呆哂, 你眼望我眼咁
部長話 "呢張真係做唔到折呀,唔好意思"
個女人見到圍圍枱啲人都望住佢就低聲下氣咁話"咁你又唔早啲講, 我點知啫"
部長就係咁不斷話 "唔好意思"
個女人就死死氣簽左張卡
跟住嗰個女人身邊位男人(應該係老公)就幫口, "你應該貼出來話比人知咩卡係唔得嘛"
部長就話 "我會幫你反映一下", 就行開左
成圍枱啲人走之前仲係到講都唔知咩係白金, 又話咩卡有折任得佢噏

我地係背後忍笑忍得好辛苦 你話唔識分張AE白金信用卡同AE白金卡就話啫, 攞張AE CX充白金卡真係第一次見

用AE唔代表有錢

廿幾萬年薪好似已經開到

你估仲係三十年前咩
而家AE 尤其係CX呢隻 仲易申請過搶演唱會飛嗰啲卡

樓主真係八卦

2018開始AE狂R人出card, 變左師奶卡.

不過無得免年費咁解, 但rebeat勁多野哄你出卡交年費. CX AE就唔使講, 公廁黎.

嘈到好難唔八掛